有無Air Asia苦主 一直拖住唔退錢

話說上個月本身搭air asia去旅行 但武漢肺炎搞到取消班機 之後air asia腥email話會退款 之後又變左入credit入我戶口 但係而家乜都無收到 credit又無錢又無
有無人係咁？

有，二月到依家都仲未退

呢d 時勢搞退款真係好撚乞衣
幾多航空公司執笠?
真係咁等錢洗遲d 政府都派10k 啦

唔係等唔等錢洗問題 佢收完錢之後而家取消航班退錢好合理 你俾人虐待開？俾人呃完仲要讚人口才好？

咪係
收左錢無提供相對應既產品/服務
要求退錢係天經地義啦
仲要由2月已經申請

之前見過佢辦公室係尖沙咀帝國中心 清有無上過去？

未呀 但試過打hotline
長期打唔通
極度懷疑上去都無用

試下用網上對話，佢話我個退款 in progress
At least 要14-16 weeks